新年連鼠連貓icon冇隱藏組合, 失敗

組合:
+=
+=
+=
+=
+=
+=

Husky版:
將#dog 轉做#husky

聖誕版:

恭喜發財身體健康

可以做得更好

連豬當初夠冇人用啦
硬係有啲人 雞蛋裏挑骨頭

真心唔係睇武漢肺炎都唔入嚟
自己0付出喺度阿支阿左
我喺度都叫教咗一班人贏大錢
乜嘢都冇做就喺度彈三彈四

初1起Afk

#cheerup#husky #bark#husky #escape#husky

一開始得兩隻連豬唔夠得意
等update新icon

#husky

今次呢兩隻麻麻地

第一個好似耍陰司紙

等dlc 啦

好靚

其實聖誕icon組合重有：
+= (細心留意下頂帽隻色同本身個聖誕icon有少少唔同)
+=
=#:o)#xm
=#:o)_2#xm

We shall overcome
香港飛得起

等半年後update連豬連狗都係咁

連喵

Mark

其實有

係拎去洗啦臭雞咁嘅feel

其實應該要出返套7月14icon
連登仔應該好有需要

用住新年icon 差唔多姐

第一日咋，比啲時間啦
combine 嗰啲咪又係當時一兩個再加到十幾個再逐漸發展出嚟

比時間人整啦

要等dlc出埋連貓連鼠下半身

#husky#

#treatmenthusky

#treatment#husky

好Q

有組合